# **(How to) Configurar el módulo contenedor de HTML**

De entre todos los módulos disponibles este ofrece **plena libertad para introducir información estática**.
Es el módulo HTML. Aunque su configuración es más que sencilla no está de más explicar su funcionamiento.

Para poder jugar con el código, hemos habilitado un campo de texto en el que teclear tanto como se quiera.
Con este módulo podrás crear archivos en **HTML** de información estática para tu App. Sencillo pero completo.
